有無人覺得自己份工係對社會有貢獻？

利申做緊N展，覺得自己浪費社會資源

有，做緊廚房

係咪會翻工都開心d

唔會，兩回事嚟

有，倫敦金讓世界變得美好。

服務社會
人工被壓
準備轉工

人口消滅計劃，專逼廢老去針

覺 做一般保險

醫生護士果D咪有

做財務策劃師
幫人儲錢 計劃將來

做緊雞, 比人發泄性欲, 減低性犯罪率

做緊補習 教緊有學習困難既小學生

仲有消防員，羨慕佢地真係有使命感，翻工唔係100%為錢

兩個腐皮垃圾唔知咩係一般保險
即係勞保車保個啲
無我地你工都唔使返